安樂工程出售目標公司2%股權

目標公司為本公司擁有51%權益之附屬公司,司，且由買方擁有
29.4%權益。Transel Elevator & Electric Inc,賣完少過50%,避左制裁

都幾好笑，又話自己不會受制裁，但又驚死